[另類攬炒]用狗狗啲藍水淋鳩藍絲

如題
有冇方法存起狗狗啲藍水，之後去淋鳩啲藍絲廢老

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

Agree 自製藍水 用水魔法

啲藍水裝唔裝得走 ?
有冇人知咩成份 ?

push

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push